有無手足知依家BNO經希斯路入境英國係咪行UK Passport？

定一樣行others?

感覺上仲係睇officer心情，未有統一指引

又話成立咗個港僑協會咩？

呢D嘢又唔爭取吓？

奉旨㗎？

咁搞個港僑協會, 唔爭取權益

單純收錢？

兩邊都試過畀staff話應該排另一條

協會唔去爭取

又無組織去反映

我一直只係聽到眾籌、眾籌、眾籌

民生福利實事又唔見影

咁無聊既野爭取黎把屁咩

爭取緊平權佢又唔講
爭取埋d門面野有撚用咩

爭取排邊條隊

肉酸到

一來有象徵意義，二來方便

意義大於一切
例如當英國政府 用 BN(O) Citizen 去稱呼我地
逐少逐少執番正 同其他British Passport 一樣待遇
咁樣平權之路就越來越近

聽日都 Hong Kong Bill 啦

同BC排同一條隊, 咪係平等平權囉

垃圾

搵唔返個post,記唔記得標題?